如果今晚垃圾獌狗贏到曼城，辣油浸龜頭

環保post

我屌你老母啊

你上次都未浸